今天不是end game

記住 機場一定係春袋
你地見到今日政府同埋班狗幾撚重兵就知 機場係春袋 所以好難去佔領 愈係重要地方 愈係重兵
但今日不是end game
今日塞唔到機場 唔好太介意
大把時間同佢地玩啦
記住同一個極權獨裁政權抗爭
並唔係短時間會成功 我地就每星期去塞 或者日日去塞 就睇下班狗係咪咁撚堅持 可以次次都停機鐵 巴士
大家要有耐性同決心 堅持呀

be water arrr 各位

推

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi